龍心比黑超哥撚緊...

深藍都會比深藍撚

龍心比人當傻仔

龍心一句都唔敢回應

平時聲大大 而家深藍比深藍當小醜

where

Source?

互含咋? 龍心係唔係想埋堆呀!

黑超雖然深藍

不過講野清晰好多

唔係 龍心想埋堆人地唔受佢玩
當佢小醜龍心唔服咪去挑人機

而家比人玩緊

龍心不停講大話心虛到

乜攞野黑超哥，佢柒頭者聯盟成員，你叫佢哥？你藍絲黎？
叫佢盲閪就差唔多

聽下對方咩策略點抹黑唔係壞事
不過佢今日唔講政治
淨玩龍心

兩條友好似有啲似樣

黑超男係嘜水?

How Dare You

深藍kol 藍屍界好出名

佢 華記 何志光 小馬 4個深藍

深藍 kol專屌示威者

兩條友都on99

兩個都係藍c喎

拉

轉個鏡頭，可能打緊車輪呢，
最後拖住手仔去男廁。

黑咩超哥，唔撚識呢d小丑角色

黑超哥講野好似有D口音

係咪大陸仔

藍c都唔想理個弱知

龍心型佢好撚多

龍心其實似attention seeker扮演藍絲搏屌, 多過真係深藍

佢講過會幫手捉手捉

嗰個黑超哥餚曬底

你又會留意得咁多

抗爭都要知對面搞緊咩
點抹黑

兩條友得個吹字

洗鬼抹
本身已經黑

藍營新晉kol

狗咬狗

樓主個friend

其實黑超係大陸人定香港人？

藍絲界4大kol之一

你一係就五毛
一係就讀寫障礙

警方努力地耕耘 主唱

做咩姐你

點解覺得龍心變藍好似扮藍扮唔到咁感覺。因為佢平時屌人多，埋堆變到好唔自然

華為比youtube搞

深藍

藍屍屌人先屌得多喎

兩舊屎 一個深藍一個紅
兩個都話派共產黨落黎殺晒班香港人